點解有白人至上組織，香港冇華人至上組織

定期組團出黎示威
係街見到英文日文韓文野打爛佢
係街見到鬼佬南亞佬架佬韓仔打鳩佢地

咪撚戇鳩啦

華人有咩資格至上

叫港人至上得㗎喇

即係包埋蝗啦？

華人至上 咁新移民點睇

因為個民族冇自信

新義和團

有白人至上組織，有黑人至上組織，就係無亞洲人至上組織
因為亞洲人自信低，黑人都不如

係港人至上呀柒頭
華人即係大中華血統都包哂呀？
咁意義喺邊?

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

有咩可以至上？

都係吹出來姐

五毛民國復興柒頭相。慎入

愛港力 同班 愛國社團阿叔咪係囉

東亞民族
一般都較自卑
崇洋

黃種人普遍皮膚黃，眼細，樣柒，身材矮瘦，男嘅jer短，學咩人至上？

其實講真
至唔至上都只係自己相唔相信姐
咁你成世都覺得自己係賤種咁都冇辦法

因為華人係賤種

自己都無得唔認